四眼仔係條街揸人個波

關你撚事

樓主毒撚無女

你話條4眼仔渣男人波就值得討論啫

好酸

揸波龍爪手

有咩問題 成日都渣架啦

有波都唔揸？ 有冇尊重過條女？

做人咁有禮貌 得唔得㗎

關你撚事咩 柒頭
渣波要唔要入紙同你申請呀？